政府可以點樣係無人真係死既情況製造一單警員殉職既新聞？

俾安家費再送張單程機票、幫「殉職」警員整本新特區護照、叫「殉職」警員屋企人喊咁口見記者、買副棺材…有冇巴絲有IDEA?

[公投] 8.4 遍地開花-罷工前夕-七區集會 暨 港島西&新界東夾擊大遊行

如果唔怕俾鬼踢爆
憑空作一個出嚟都仲得

真係死咪得

徐步高咪有眼你睇囉
當年調查既都上晒位，照辦煮碗整多個咪得

就係唔可以有警員死，但一定要做到有警員殉職既新聞而呃唔到人

PISH

你估政府唔想
係班人次次都太斯文
已經派過幾次人出去送死但都死唔去

其實有好多警察殉職既「新聞」似乎係流料多過堅料